(跪求創意撚) 一人一個 聖誕新年PARTY集體遊戲 !!!!!

跪求創意PARTY GAME !!!

上網搵左舊磚

「口不對心」
玩法：主持人問一條是非題，玩者回答時，答是時要搖頭，答否時要點頭。

(搵左成朝 都係覺得呢個玩落會幾開心 )

求 LIHKG 創意撚 發揮你地既小宇宙

女同事夾腸